啲死車狗唔係好撚串架咩？

死撚哂呀？

豬蛇另計

車狗4424都要輸

實力差距

換走你等佢地笑下mola達算喇

豬蛇交得咁靚佢連波都射唔平

要不是牙蘇回塘

三粒了

2分鐘已經笑撚左出黎，英超最強防守喎？

北京電視機咋

又話美斯入唔到車仔波嘅

樓主曼

樓主獌迷收皮啦

俾美斯收咗皮

3:0姐
唔好咁囂張
一陣人地又話我地黑哨

我隊隊都笑